有冇BNO手足打算去英國踢波？

曼聯右路好似缺人，平平地簽我，又有英國護照

睇黎搞踢波可以搞到去英國踢衛生波

利申：搞手

想踢 但冇BNO

之前條支那仔猶戴有BC先可以喺英國踢波，而家有200萬人同佢搶飯碗

想食住香口膠教波多d

組隊業餘打足總盃

Siuma

我諗住學載偉浚去英國撈幾年 做咗英國人之後去中國踢中超

踢低組別拎唔拎到工作證

而家24歲 捱5年踢上英超 30歲前拎英超

搵我代替迪基亞啦

應該得嘅，猶戴之前踢英甲成班港豬幫佢含到

終於有機會踢斷文尼同沙拿隻腳

想踢曼市聯

有無真曼去踢聯曼

新猶戴

淨係想扭到大衛雷斯，麥佳亞仆街，連迪路夫就應該唔夠做，條友好勁

跟
我想踢隊長個位
我唔會mark自己友